以戲論戲,覺唔覺得姜皓文係激戰入面既<<太歲>>做得好過<<拆彈專家>>入面個阿SIR?

雖然黑仔果年無份提名,但係果個角色好搶,尤其係同張家輝係拳館對話果短短幾分鐘,簡直係全套戲最令人最深刻既一個位。

反觀<<拆彈專家>>入面雖然戲份都幾重,但我真係唔記得佢個角色叫咩名,亦都無乜印象佢講左D咩對白。

<<激戰>>片段重溫:

大家話係唔係?

樹大招風做得好D

其實佢幾時開始多戲拍?
激戰?五個小孩的校長？

我自己覺得佢做嗰類老粗角色無乜難度
一定做得好
所以最緊要係有冇帶引到其他演員更有火花
如果佢係一套戲有冇存在都無人留意
佢自己個人獨腳戲做得更好都唔值最佳男配角

擺啦! 仲唔擺? 做得好d

有聲 又係拍住張家輝